大埔人 你地肯出黎未？

之前又話遠喇， ok宜家搞自己地頭你都唔出黎
今日晏就我地幾成功？可以將防線推出
日頭果幾個鐘頭我地足足食左過百粒催淚彈
係呀，好叻仔，呢個真
但一入夜，你地人去曬邊到？
收到msg唔該快啲出翻黎
大埔於前線之人員上

推 大埔唔會輸俾其他區。

推

休息夠聽日再玩

出嚟啦大埔人！

滅煙隊好波

全香港得大埔攻唔入警署

大埔人，大埔呢個係我地區黎架

唔好死守

身為北區人食左4次tg了
你地出黎幫下手啦 我頂唔順個頭又痛 而家先走
靠你地頂上啦

求下你 跪我都願意
我由朝早發夢到而家
我中過過期催淚彈
好撚暈
我20都未到 我都企出黎
全因為我愛大埔呢個城巿咋

be water 唔好戀戰
搞完有狗嚟就走 打游擊次次都贏
一對峙又有手足被捉

樓主平行時空?

大埔人只係識玩連儂隧道

我地已經退守到安祥路
真假自辨
你地如果覺得係吹嘅 又或者繼續嘆冷氣嘅
自便

出黎啦大埔人 我男朋友有皮膚病都出黎發夢 睇見佢好辛苦